我同女朋友散既原因唔係有第三者

已拍拖約2年
佢話想放低 冇左熱戀期個種feel
又覺得好難行到落去好遠
我不斷解釋話每段感情既新鮮感
到某日都會冇而變做感情 好好相處
咁樣冇可能有段長久愛情

若冷靜期過左 大家都放低曬
有一天我想追返佢 會唔會有可能
我覺得搵到一個人自己能去愛 係好珍貴
我知愛情係要兩邊付出
但係我知道點都好 我都會係佢身邊
有時真係好心酸
可以點
了解一個新既人會好辛苦
同埋覺得自己都冇力氣去咁做

放過人啦

講多無謂，行動最實際。。

算喇
佢只係對厭咗你
想搵過件
你講幾多野都係哂氣
真係愛一個人
係唔會介意熱戀期嘅長短
只會在意大家嘅感情
所以你都係搵過個真係愛你㗎喇

我成日覺得啲人話淡左就散
但愛情最終都會變成感情
因對一個人太耐點都會悶
如果唔係咪結左婚都會好易離婚
點會一生一世

我咪被分手果個 提出分手既人根本就係唔夠愛,講咩都係藉口,乜野好大壓力好辛苦唔開心,咪就係唔再愛先會有既感覺,都唔知扮乜偉人,食完人隻豬同初初既承諾去左邊？ 大家屌醒我啦,我岩岩仲唔知醜搵人

冇可能一齊翻
佢只係對其他人有新鮮感/未玩夠
利申 過來人

放過自己啦
唔係鍾意第二個點會講得出感情淡咗

利申拍咗好多年拖

我早你兩個月被分手 我都好似你咁傻仔以為冇第三者 分左手兩個禮拜左右 我朋友見到佢拖住第二個

扮乜野，想大家好落台

又未必護眼嘅

好想要時光機